黑警咁係唔會令到我驚架

遲早會將你地一個個咁消滅
到時唔好喊晒咁求我就得喇